有冇人飲過Tesco呢兩隻野汽水

好冇飲？？
好似零卡路里

beer

樓主，有 google translate 架...

又冇洒精成份喎

下面果隻係咪jolly shandy個fd

薑啤無酒精ga喎ching

Ginger beer汽水黎 淡淡地幾好飲 不過tesco依隻無飲過

Tesco即係英國佬超值牌 買玉泉算啦

飲過ginger beer
難飲到仆街

Ginger ale 就幾好飲，ginger beer 就唔知

我第一次飲ginger beer係呢隻

超好飲

我飲tesco呢隻因為零卡路里